屌你老母女權臭閪

許智峰搶電話事件,第一時間衝出嚟就係呢班女權臭閪